[
    {
        "id": 1870,
        "question": "VÜCUDUN BELİRLİ MADDELERE KARŞI HASSASİYET GÖSTERMESİNE NEDEN OLAN UNSUR",
        "letter": "A",
        "answer": "Alerjen"
    },
    {
        "id": 1799,
        "question": "YÖRESEL AĞIZLARDA “KAZ VE ÖRDEK YAVRULARI” İÇİN KULLANILAN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "B",
        "answer": "Badi"
    },
    {
        "id": 162,
        "question": "İri yapılı, iri gövdeli, iri yarı (kimse)",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüsseli"
    },
    {
        "id": 542,
        "question": "Ucu yassı ve eğri, büyük iğne",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çuvaldız"
    },
    {
        "id": 749,
        "question": "Dozu düzenleme, ayarlama",
        "letter": "D",
        "answer": "dozaj"
    },
    {
        "id": 212,
        "question": "Bütünleşmiş, dahili",
        "letter": "E",
        "answer": "entegre"
    },
    {
        "id": 1328,
        "question": "Bir dansı veya oyunu oluşturan ölçülü adımlarla beliren zincirleme hareketlerden her biri",
        "letter": "F",
        "answer": "Figür, figürler"
    },
    {
        "id": 800,
        "question": "Abartılı, aldatıcı ve yapay davranış",
        "letter": "G",
        "answer": "Gösteriş, Gösterişli"
    },
    {
        "id": 247,
        "question": "Nişan alınacak yer, nişangah",
        "letter": "H",
        "answer": "hedef"
    },
    {
        "id": 808,
        "question": "Kararlılık, stabilizasyon",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstikrar"
    },
    {
        "id": 1925,
        "question": "Kertenkelenin avcısından kurtulmak için geride bıraktığı uzvu",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuyruk, Kuyruğu"
    },
    {
        "id": 620,
        "question": "Fazlalık, gereksiz, yersiz",
        "letter": "L",
        "answer": "Lüzumsuz, Luzumsuz"
    },
    {
        "id": 1849,
        "question": "SAVAŞTA ZAFER KAZANMIŞ OLAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Muzaffer"
    },
    {
        "id": 338,
        "question": "Yararsız, boşuna, boş yere",
        "letter": "N",
        "answer": "nafile"
    },
    {
        "id": 761,
        "question": "Canlıyı oluşturan organlar bütünü",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizma"
    },
    {
        "id": 368,
        "question": "Herhangi bir kısıtlamaya, zorlamaya, şarta bağlı olmayan, hür",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özgür"
    },
    {
        "id": 1177,
        "question": "Eskimiş bez veya kumaş parçası, çaput",
        "letter": "P",
        "answer": "Paçavra"
    },
    {
        "id": 1025,
        "question": "Göktürk yazıtlarında kullanılan yazı türünün harflerinden her biri",
        "letter": "R",
        "answer": "run"
    },
    {
        "id": 408,
        "question": "Bir müzik parçasının bir kişi tarafından söylenmesi veya çalınması",
        "letter": "S",
        "answer": "solo"
    },
    {
        "id": 424,
        "question": "Okullarda aynı düzeydeki sınıflardan her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şube"
    },
    {
        "id": 1128,
        "question": "Yiyecek koymaya yarar, az derin ve yayvan kap",
        "letter": "T",
        "answer": "tabak"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 727,
        "question": "Her yandan çokça bir araya gelmek, toplanmak, birikmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşüşme, Üşüşmek"
    },
    {
        "id": 886,
        "question": "Çiçek Koymak İçin Kullanılan Kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazo"
    },
    {
        "id": 489,
        "question": "Kişiye isnat edilen haksız suçlama",
        "letter": "Y",
        "answer": "yafta, yaftalama, yaftalamak"
    },
    {
        "id": 505,
        "question": "El ustalığı isteyen işler",
        "letter": "Z",
        "answer": "zanaat"
    }
]